有無英國留學生炒賣Supreme

討論下

錯台sor

咩網賣翻出去？

Facebook group / eBay / stockX / depop / grailed / bump / instagram / cook group

Depop 要收charge 😔